# v2.0.1
- Tablet-Modus
- Offline-Ansicht für Mensa
- Bug fixes

# v2.0.0

- Termin Editor
- Bottrop Mensa Vorschau entfernt
- Bug fixes in Logik & UI

# v1.5.5

- Verbesserte Mensa Ansicht
- Termine ausblenden
- Kleine Aktualisierungen

# v1.5.2

- Nutzungsbedingungen aktualisiert
- Datenbank fix

# v1.5.1

- Erkennung von Terminkollisionen
- Anzeige aktueller Nutzer
- Design-Updates
- WebView Bug fixed
- Biometrie Bug fixed
- Mensa PDF Bug fixed
- Battery Optimization Bug fixed
- Wochenübersicht Bug fixed
- Lock Screen Bug fixed
- Noten aktualisieren Bug fixed

# v1.5

- Monatsansicht
- Verbesserte Ansicht
- Lokale Benachrichtigungen (Android)
- Bugs fixed

# v1.4.1

- Rechtliche Änderungen
- Biometrie Absicherung
- Bugs fixed

# v1.4

- Kalenderwochen
- Prüfungsergebnisse
- Mensa-Plan (Mülheim)
- Bug fixes

# v1.3

- Home screen Widget (Android)

# v1.2

- Splash-Screen
- Einstellungen
- Bug fixes

# v1.1

- Wochenübersicht
- Mensa-Plan (Bottrop)
- Bug fixes

# v1.0

- Anbindung an CampusNet
